聽日第一條村就去邊到？

聽日第一條村就去邊到？